陳奕迅而家係香港歌手定大陸歌手?

單春歌手

so bad

真心想知, 如果界定左佢已經變成大陸歌手我就唔會再聽佢歌, 正如我已經唔再聽周杰倫呢條奶中垃圾

你自己界定架姐 點解要理人點界定

咁出國語歌都可以圓到係為左成個華人市場姐, 包括台灣新加坡馬來西亞同外藉華人etc
要界定佢係唔係變左大陸人 1.佢有幾多大陸節目 2.佢而家最長期係邊個地區工作 3.佢叫果種語言做"國語"定"普通話", 台灣係叫國語 大陸叫普通話 4. 有冇講過奶共言論
呢4點如果中1樣我就界定佢係大陸歌手

個人判斷未必岩, 想聽下大眾評價

今年出廣東碟啦

佢近年都係1-2隻廣東碟一隻國語碟
2010 Time flies (廣), Taste the atmosphere (廣)
2011 Stranger Under My Skin(廣)
2012 ?(國)
2012 3mm(廣)
2013 The Key(廣)
2014 Rice and Shine(國)
2015 準備中(廣)
2016 n/a
2017 C'mon in(國)
2018 L.O.V.E. (廣) (DUO班底, Facebook做左teaser, 未講細節)